# Portfoliobebe

## Livraison 3

* Le client est un **photographe** et il as besoin d'un portfolio.
* Il veut un beau site web avec de belles couleurs.
* Il as des photos mais pas de logo.
## Les besoins sont :

* Il as besoin de :
  + une page d'accueil,
  + une page galerie (ses plus belles photos sous forme de mosaïque).
  + une page contact (formulaire).
  + une page prestations (naissances, bébés, grossesses).

* Le client aimerai que le site corresponde à son travail :
  + 20 ans d'expérience en photographie (dont une dizaine avec les bébés).
  + Photographier les bébés est sa grande passion.
  + Entièrement autodidacte.
  + Tellement fait que cela est devenu son métier.
  + Utilise tous les outils numériques à sa disposition (retouche photo, etc...).
  + La sécurité des enfants est la priorité numéro 1.

* De plus , le client souhaiterait que :
  + le site soit consultable de façon agréable sur mobile,
  + qu'il soit en première page Google,
  + son numéro de téléphone puisse lancer l'appel sur les mobiles,
  + son mail ne soit pas la cible de spams.
  + payer en plusieurs fois.

## Les critères qualité sont

* Mobiles First (Medias Queries),
* Structure HTML Clean,
* Commentaires Compréhensibles et concis,
* Sémantique (balises HTML),
* Alternatives aux médias (alt),
* Favicon,
* W3C Validator,
* Code Propre (organisation et indentation),
* Nommage compréhensible et pertinent,
* Ordonner le CSS,
* Utilisation des Raccourcis en CSS,
* "Less is More",
* CSS Grid et Flexbox,
* SASS,
* Architecture 7-1.

## Conditions de livraisons

* 1 repo Github,
* Activation **gh-pages**,
* Chaque repo = 1 lien **gh-pages** dans l'entête du repo,
* Des commits avec des intitulés clairs et précis en anglais,
* 3 WireFrames par page (mobile,tablette,desktop),
* Envoi du lien repo par Slack,
* Livraison Dimanche 00:00 maximum.
